唐英年個種奇怪表達方式係咪一種病?

老實講佢未必係蠢，但表達能力真係好一般
唔好講政治野，就連講普通既日常對題都係完全1999
到底係一種病定係只係單純表達能力差?
如果係病，依種係咩病?

戇鳩病發作

有冇聽過靚嘅紅酒杯係用水晶造
但好多水晶杯含鉛量極重
飲得多影響埋智力

唐氏綜合症

我都係咁

靠佢先冇遺產稅 好官黎

屌我都係 表達能力極差

Elon mask咪又差唔多
人地叫呢d係個人特色

佢自己咪最大受益人

可以練

冇遺產稅, 令貧富懸殊惡化, 有更多人含住金鎖匙出世

條命生得唔好 怪邊個 收有錢佬稅
1億收佢500萬 有好大影響？
500萬會落你袋？

elon musk 係果D擺到明都唔係好想答既
唐英年係果Ｄ你知道佢盡緊力表現到好得體但出到黎個效果就硬係好柒